黃洋達: 馮檢基根本唔係民主派, 黃毓民派系無撚用

黃洋達係最新一集節目第三節, 抽盡馮檢基, 劉小麗同黃毓民既水.

> 馮檢基根本唔係民主派. 佢既黑歷史從臨時立法會開始已經可以開始數.
> 馮檢基一直可以係飯民圈子生存, 證明飯民無道德可言.
> 馮檢基出選, 建制派會開心.
> 劉小麗單係宣傳物品既中文已經錯撚哂. 但我唔會教精佢既.
> 補選其實無咩意義. 市民已經明白而家既政治局勢, 而且接受左. 如果今次建制派再贏, 市民會接受.
> 11月補選, 會重回90年代果種淡靜. 而且所有侯選人都無料到.
> 黃毓民派系可稱"泛港獨派", 個term係阿靳改既.
> 唔係本土派支持馮檢基, 只係"泛港獨派"支持馮檢基.
> "泛港獨派"明顯支持馮檢基. 毓民粉絲 (Carol)做馮檢基選舉工程既聯絡人. 而且"泛港獨派"既媒體又吹奏馮檢基, 意圖將馮檢基跟抗爭者拉攏係同一陣線.
> 事實上, 馮檢基絕對跟抗爭沾不上邊, 甚至阻膠住哂.
> 十一遊行單港獨示威風波, "泛港獨派"點降唔跟進, 反而走去支持馮檢基選舉工程?
> "泛港獨派"無撚用, 竟然依然堅信選舉, 走去攪選舉生意, 好窩囊. "泛港獨派"咁重視選舉生意, 不如去搵民建聯合作好過.
> 不過, 見到馮檢基同劉小麗兩邊互罵, 都好興奮.

(精華係第三節)

佢又唔係去選，講乜嘢啫？好酸呀

唔會教精劉小麗
心諗你輸咗兩次
有咩資格教人

光頭賊ho ball

撚頭達呢條傻柒未選過咩 次次都夾住條狗尾走嫁啦

有咩酸?

黃毓民輸左, 鄭松泰贏左.

呢個係陶君行 定係 黃洋達？

有冇人分到？

本土派支持馮檢基就點都講唔通，只反映左毓民私怨大於一切

利申：非熱狗，更加唔會投小麗老千

鳩頭達仲開咪？搵多個錢贖樓好過啦

唔開咪點叫人課金呢？

你最有有用啦

明明自己最撚想做選舉生意

劉小麗黃毓民馮檢基起碼都叫贏過選舉
你贏過啲咩呀

劉小麗無贏過選舉

佢係俾人DQ, 選舉結果無效

靠毓民贏

諗住咁樣呃view?

被褫奪議員資格
同選舉贏輸、選舉結果有冇效係三件事

劉小麗第一Q就贏，你9達選極都係得個吉

陶鳩含成功當選區議員
曾有過公權力

鳩達學人講選戰
教人選業主立案法團主席呀？
笑撚到我

係
叫鄭松泰下屆再選

黃洋達覺得唔係私怨, 係生意

第一點講多少少
咩黑歷史?

你真係聽半唔聽半

黃毓民唔係撐基哥既政治立場

廿幾年前基哥政治立場已經非常保守，毓民屌足佢廿年咁耐，同政府又傾又砌係基哥第一個講，今日成班泛民已經用哂佢個套天真無邪既抗爭取態，基哥都可算係泛民第一人。

但基哥㑭毓民屌左咁耐都冇惡言相向玩抹黑，甚至得閒仲可以吹水食飯，因為基哥知道毓民屌佢係就件事去評論，係從事出發。但相反其他泛民一被批評就反目成仇殺父仇人，公然作歪理抺黑。客觀黎講，基哥相比其他泛民係有風度得多。

今日佢都冇撐基哥參選，基哥係咪戀棧議席佢都冇評論留返㑭其他人評價，但泛民為左老土基哥唔俾基哥去參選係冇搞初選下而去欽點李卓人做planB,再利用大量親泛民媒體公然散播大量抺黑馮檢基言論，實屬反民主獨裁行為！係利用自己爭取民主既光環欺壓他人，盡顯偽善人渣之人格。香港民主運動既前途交起呢班人手中必亡。

所以呢馮檢基係咪廢老同泛民係咪一班賤種係兩件事黎，係呢刻仲屌基哥就等於助長泛民獨裁行徑。

屌基哥唔等於助長泛民獨裁行徑.

黃洋達就係示範. 所有人都屌哂.

擁抱黃毓民主義

幾時有本土派撐基哥？

條柒頭達仲未死?

黃洋達: 唔係本土派支持馮檢基, 只係"泛港獨派"支持馮檢基.

("泛港獨派"=黃毓民派系)

毓民講左9萬幾次唔支持港獨，何來泛港獨派？如果咁計佢熱狗都係泛港獨啦

唔係，熱狗係真港獨先啱

熱狗唔支持港獨, 只係推動憲制改革

除左熱狗 仲有咩人會聽哂成集咁得閒

> "泛港獨派"無撚用, 竟然依然堅信選舉, 走去攪選舉生意, 好窩囊. "泛港獨派"咁重視選舉生意, 不如去搵民建聯合作好過.

點解梁柒朗 四眼個啲重咁落力區選？

蟲太下年再選 咪中呢隻迴力鏢

建咗國未呀，黃洋達

熱狗仔隊呢排點呀

鳳凰計劃幫咗幾多個update 人士呀

熱血公民係主張推動體制內既政制改革, 參與選舉係合乎原則.

仲未汁

花生撚台都未執, 熱血點可以執?

佢係咪第一次開名批評黃毓民？

呢條垃圾仲未死

佢上年係笑死朕已經開名批評

今次佢已經講毓民個名比較少. (盡量用"泛港獨派"代表)

應該剩低幾百個死忠
全盛時期見得下人嗰班
都走得八八九九
個台變到同花生台差唔多
你見佢兩公婆得罪咁多人
基本上都無路可退
死都要頂到底

發現熱狗特別鍾意擘大眼講大話

最有撚用熱狗，全世界最多撚用

濕鳩達搵份洗厠所做住先啦

發現最近熱狗好鍾意開 Post 撐黃洋達和鄭松泰去試水溫，副主席鄭錦滿唔係講過要抵制和杯葛連登咩？

馮檢基垃圾，唔代表鳩達唔垃喎

熱狗比馮檢基更仆街!

其實咁做好傻
前幾年熱血捧到黃毓民上神抬
吹捧到佢係香港救世主咁滯
塑造到所有反黃毓民嘅人都係賤人
仲仔細反駁所有對黃毓民嘅指控
等於替佢製造一個無堅不摧嘅形象防護罩

依家黃洋達每鬧一次黃毓民
就等同防護罩將攻擊自動反彈
變成過去嘅黃洋達瘋狂辱罵依家嘅黃洋達
因為黃洋達依家鬧黃毓民嘅說詞
其實由佢以往支持黃毓民嘅說詞之中
係有晒反駁論據
黃洋達咁做只會令自己「反骨」嘅形象更加突顯
不論佢兩個之間嘅恩怨
由公關角度睇咁做係超蠢

黃洋達（始終唔得）：唔會教精你地！

馮檢基（前議員）：。。。
黃毓民（前議員）：。。。
劉小麗（前議員）：。。。

垃圾熱狗淨係識屌鳩人，自己就一事無成

佢一向都係咁
等於佢寫過啲劇本、小說
全部都不堪入目
但佢會開班教人創作故事

上年分裂時無開名批評

諗住一路都未開過

失戀的冠軍

佢鬧嘅全部做過立法會議員
佢淨係識打飛機咋

佢博香港人善忘
但係雙黃形象深入民心

有晒錄影（仲係佢哋自己節目）
佢兩公婆感激黃毓民
聲淚俱下
講到黃毓民係佢哋再生父母、粉身難報咁滯
又多次強調佢兩個虧欠黃毓民好多好多
永遠還唔晒份恩情云云
去到咁盡點令人忘記

任何人都可以批評黃毓民，但是熱狗、鄭松泰和黃洋達絕對冇資格批評黃毓民，因為 ......

黃洋達：你試下搞毓民，我同你死撚 ...... 打錯打，係請你打邊爐

選前笑死朕秀姑必左滳眼淚架

呢位人兄又淨係屌哂反建制?

任何人都可以批評黃毓民，但是熱狗、鄭松泰和黃洋達絕對冇資格批評黃毓民，因為 ......

黃洋達：你試下搞毓民，我同你死撚 ...... 打錯字 ，係請你打邊爐

無人理光頭撚，條撚樣又要自己走出黎擦存在感

鳩達政治生涯真係柒到極點, 去到呢個位, 基本上已經冇得翻身

蟲太議會內推動左啲乜？ 同埋佢話應屆選舉係最後一屆wo
又選擇性失明定失憶？

收啦阿達 得閒去多轉旅行好過啦

條鳩達仲要按撚埋層樓去頂住收緊皮嘅熱狗,唔出嚟9up引人課金俾佢點贖返層樓呀

9達究竟點解上年會行呢一著
反毓民反到輸哂

如果馮檢基真係出選，有「本土派」走去撐馮檢基甚至幫佢助選就好笑
又話要堅持立場，寧願投白票都唔益泛民，最後如果因為私怨走去幫馮檢基抬橋，就徹底證明呢班「本土派」係私怨行頭毫無立場既垃圾
希望我唔會見到啦

有既 自焚 衝入去ko幾個建制派。
可能會冇咁臭

諗極都唔明 唯1公眾號召力

馮檢基雖然同樣反泛民大台，但係佢立場同本土派南轅北轍，任何「本土派」如果同佢站台既肯定係人渣政棍黎，呢點毫無疑問

睇返成件事
佢想吞晒成個本土派發言權好耐
直至黃毓民選輸
令佢覺得黃毓民人氣大不如前
要反佢就係最佳時機
當年鄭松泰選到
如果佢歸黃毓民邊
由黃毓民做太上皇
代表黃洋達辛辛苦苦創立嘅組織
要永遠屈居黃毓民之下
所以佢好快就要鄭松泰表明立場
好明顯最後鄭松泰決定撐黃洋達
只要黃洋達Keep到鄭松泰個議員位
佢成支旗就可以唔再睇黃毓民面色
可以正式部署反黃毓民行動

見教主都輸, 冇靠山, 自己有個虫泰當選有資源又可以控制, 跟住自大到以為飛起教主癡呀陳雲都撈得掂, 到頭黎沒有教主什麼都不是

真心on9 2頭痴 都有機會
其實 有毓民，唔攪到咁ugly ,玩多幾年佢個台可能做得住。